曾志豪 2020/0502/ 紅色滲透（上）靠公關謊言治國。 要把地球管起來的慾望。

曾志豪
2020/0502/
紅色滲透（上）靠公關謊言治國。
要把地球管起來的慾望。

志森與志豪
129K subscribers